男人30肥伴的定義-鍵盤的戰士

晚上12點34分，經過一日返工既折磨，你匆匆忙忙食左個頹飯，涼都唔沖就瞓左上床。合埋眼心諗-瞓返15分鐘先沖涼都得掛，然後用手摸下岩岩辛辛苦苦填滿既肚⋯

亞太區你個街，個感覺好似玩過火車咁，又上又落又圓又大，成個阿BoB個頭咁。唉⋯仲記得25歲個陣仲周圍同人講食極都唔肥，運動又使做，酒又晚晚飲，飲到湯飲到嘔瞓醒又係6舊朱古力咁爽皮。
點知26歲之後，一切就變到一發不可收拾。

由飲啤酒🍻轉成飲威士忌諗住無咁肥，由晚晚飲變到一個星期飲一日。但係個磅數都係同香港民冤一樣破頂在破頂，女人就話波大到睇唔到自己腳趾，
我就個肚大到睇唔到自己條J。

⋯⋯⋯⋯賴嘢！再肥落去條J會唔會縮撚左入去得返個頭，心都突然寒一寒。

雖然身邊總會有一兩個做Gym既大隻仔朋友，我身邊個個仲要成個變形合醫咁，成撚日同佢坐巴士佢都過晒界。

X交叉Y你個嘴仔！小學嗰陣冇教你咩！好似筆盒咁一定要泊實中間嗰條界，過咗1mm我都會將佢掉去世界這邊端咁遠，話知你男定女呀仆街仔！
我心諗

然而，我從來都唔會叫佢帶我一齊去做Gym，雖然每次見到佢都好羨慕，不過我身為一個鍵盤戰士，點都唔會輸氣勢。

-要咁大隻做咩遮，又唔係有獎拎(點知佢近排真係走咗去參賽DLLM)

-咁大舊好肉酸

-你雖然好大隻，但係會令到你動作好慢，如果同我隻揪，我首先避開你的拳，然之後側身打你要害，再跳起⋯⋯⋯⋯唔記得了，因為之後俾佢一掌打暈左⋯⋯⋯

時間去到0120
話咁易我呢個死肥仔又瞓咗係張床度1個鐘了，說好了的15分鐘。由他吧⋯⋯⋯
反正呢一刻，我只係想再瞓多10分鐘